同女朋友除左係屋企做愛 係邊到做可以加強性趣同興奮

如題

譚仔

有諗過不過怕比人拍片

唔做怕,

做之前, 同我講聲, 我幫你睇水

佢同佢老公張結婚相下面

教堂廁所 , 學校廁所 , 學校d公園露天

行山

認真post 想刺激啲only

認真

地鐵喺關愛坐做

座

邊個負皮我

比人批鬥

搵個新既女朋友

入𨋢做

同男朋友做

搵我同你女友做 你旁邊打飛機

係大陸d廁所做 夠唔夠刺激

你有冇女友同我交換

巴士

4p

兩隻手

我插你你插佢 樓主最興奮

係你屋企 佢插你

成班冇女負皮

2000呎既樓入面, 包有高潮.

Gay

有啲情趣嘅時鐘酒店
上次去做條囡比平時濕好多

好不安

點會呢 扑完咪大叫我係孕婦

垃圾房

吉野家廚房

你女友喺我屋企都好興奮

睇住女朋友比第二條條屌
最撚興奮

高清拍攝

街

殯儀館

教會廁所

戲院

靈堂

巴士最後面

條撚準備

馬上瘋

買性玩具叫佢帶住出街 到佢忍唔住就 就地解決

更衣室

後樓梯

緊係小學啦

馬路

傢私鋪
泳池

Ikea

車震

條女屋企 夜晚佢老豆老母 家姐細佬訓晒
係廳做 好能刺激

有啲情趣嘅時鐘酒店？
例如呢⋯⋯

過山車

有唸過

而加係和民

我屋企

支那休閑中心房

急症室

腦海

譚仔theme
條女扮譚仔呀姐啲口音，一聽就硬

你條女黎我屋企包佢爽到唔想走

3p

佛光街

佔中帳篷

試過係公園草地
感覺好回歸大自然
利申：住係外國 所以啲公園又大又無人
不過走個陣咁啱有三個女人拖住狗要行入黎
個款好似想等我地走左先行入去 可能我諗太多

樓下看更個更亭

叫你女友黎我屋企

agger

鳩縮

icu，屌到佢重傷